覺唔覺宜家應該要叫英超big 8 先公平

覺唔覺宜家英超咁多豪門 應該要俾埋 第7 同第8 名既球隊住big 8 系列先算公平

Big 20

入big 8*

牙冰

Justin big8

曼聯排第幾咪BIG幾囉

笑左右

g